[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆～抽野為左覺醒之露 (63)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
木屬新活動 送5星龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定埋支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友嗰到裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

瞓哂?

本身諗住再執#1之後開 f5完就見到有巴打已經幫左手

未

早知等多陣
執左活動嗰part?

你瞓我瞓

係喎巴打升左邊隻打真龍?

都係放張新女女圖同埋改走個"木"屬啫
費事又被人屌

仆街我冇改到, 我係咪會比人屌

一齊瞓

This

弱者先會瞓教

唔瞓教弱者都不如, 好似係

好想快d轉新pool

起碼仲要farm個一個禮拜先夠錢整武同嘔張卡出黎

farm到下個event就啱啱好

就玩夠十日

隔禁鳩耐比佢開post改又唔開
毫無貢獻閒時又可以上黎走住屌
幫就人地幫 屌就大大聲
最大贏家

又真係一刷就火角

有人唔裝真龍卡打贏真龍未

早晨咁多位巴

光斧..

杖

打人
8757 SP

回血
12668 SP

好難揀

我跟屬揀

好 長遠, 要200幾萬
等於我而家身家ge 10倍
仲要未升城(now 310建), 未升鍛造

錢呀~ 我要錢呀
羽毛呀~ 我要羽毛呀~

.gun

男主

無火屬5星人
係咪升定個火主準備打風活動好?

留料等下個禮拜

留料穩陣
想當年第一個活動火屬我練左隻水主
之後送隻教官好用好多
結果又要打過d料升隻教官

繼續濛左隻光斧佢

又有活動又有石送

打定火珠火龍料
升活動4星火角(應該會送掛)

有排打

有冇人打火龍

巴打升咗建築？

唔用真龍卡 火奶要幾多攻血先可以入場做啦啦隊

好似要2100血

入去訓？

見到冇血我都走啦

同你一樣

用火鳥應該無咁早瞓

係無輸出姐

左方有大波妹

咩建築？

點解冇g塔

逃兵

2500+

btw原來套疆屍偶像都關cy驚事

CY爸爸好强大

强

希望隻驚執前有一日玩到真16人戰役

IPHONE D 畫質咁柒既..

大家準備好龍化卡未

3張 8%了

搞建築物真係好食錢
加埋d日常開支
已經好幾日d錢冇郁過

決定今日用哂d體打光珠升礦

升武先係地獄

人窮 GAME都窮

用受傷交給我會頂到幾多？

Me too ...諗住好快入直路 升五階屬武 ,點知 原來武器屋要 9 級 12萬...400級建築先做到...都係唔好諗太多，日日消珠先搵多0的錢番來再算

會頂唔住一開波個屁

刷到爆肝都未夠料合到屬武

睇定D先
上次升左隻水斧打費龍
雪到而家

等睇活動火短, 打RAID BOSS又係有20% BONUS
成街都係火短

買多幾個肝返黎爆

唔買體有排都唔夠錢唔夠料

第一隻50環

attack unit 無乜邊隻廢
反觀defense unit.....

呢隻GAME真係唔會有霸氣角
整到隻角點型點惡都冇用
一FING頭就霸氣盡失

我想講:
要出D坦GE動作畀D坦
一係暈怪暈王, 一係白貓咁, 斧轉轉轉圈打人回SP快D

見到光斧舉牌

諗起白貓法職回SP又係慢
但第22期選拔隻水法, 滿血情況: 攻速X2, 普攻動作變化
快到痴線, 再加可控式地圖炮, 配埋回sp武

終有一日好似白貓咁
有d職會優化攻擊動作/技能
咁先有人玩其他角色
一係出隻特別d ge角色出黎

其實刷素材應該跟佢個獲得任務定點
定係老閪都打最難個關就得
d每日箱又應該打咩難度黎開

宜家有迫切性要執嘅得弓職

為日後準備其他素材就刷最難
想快有銀素材就高級

課左多幾

之前課落

尊用屬武配4星突滿不死鳥，打真龍掂唔掂？

掂

用skip券係咪會少左啲箱架?

隨機出

今晚打唔打？

打

無屬武係咪唔得？

居然有人升大叔

個真龍任務點先有。。。

暗屬最強

我都有升，勁

thanks巴打

打手最好用5星龍
怕唔夠輸出

13000戰力會自動出

雷曼苦主
欠債還錢！還錢！還錢！

個樣唔掂

THIS

我10000戰都出咗

無5星既火龍 得5星水龍

打完風龍超就會出

High Midgardsormr's Trial is available after completing the Master difficulty Midgardsormr's Trial.
This trial is the primary source of Windwyrm's Squallscale, and Windwyrm's Greatsphere.

打完超級風龍出應該

咁上5星屬會安全啲

我14000戰都見到，係挑戰活動到？

明白了

SH啲mana等新暗角

daoko?

BTW 火燒王係計%定點

daoko係水角不了

GRAET

..
我有成12隻水角..
好似差莉莉就齊一套..

5星屬武？差兩粒大馬士革鋼。。未有得課住

Join ok?

40環十隻角 用英証換 十碎換一舊

想要

抽唔到

其實依隻game係咪唔一定要5星角？
啲基本角色都可以打上去？

巴哈 search 彩鑽王
乜都唔抽, 一樣過活動, 玩得好開心

LIHKG例子: 優吉歐

交換所？

有幾想要先

好想

出火劍五星

我就課爆佢

暗法 同不死鳥

順便

你地全部唔洗訓

你已被安裝讀心晶片

有五星你條路好行0的

無五星一樣可以打

首抽到五星角好緊要

刷到有五星角加一條岩屬五星龍最好

不過怕會刷到2046年

有兩張男主五星卡
係咪可以直接食？

無五張卡/5隻龍

唔食分開用效益最大

Hate 巴
你賣我

有一張光弓金卡
一張一突女主金卡
同一張4突萬聖節
係咪唔食好啲

唔食

又唔係女

呢句冇野講啦

我刷咗成日先刷到Halloween隻光槍
成日都係一係出卡，一係出龍
好少出角色

明白！
咁我唔再刷了 曬我時間

都有好多隻4星好駛好用
唔一定5星。風弓 抽到你都唔開胃

個隻黑人？

唔再做海豹

人都精神d

成個人都開心哂

其實我最想刷到雙5星開局

難d

我都知 想下姐

用airpod聽歌一入驚都係會cut歌聽唔到 有無辦法

買啦

係淘寶買過石頭號

傻左
應該直買抽左既

白貓就買石帳

聽唔到歌點算好？

第一頁好似有呢句

護符
1. 夠5張就考慮4突
2. 唔夠5張就留到結束營運
3. 手上太多又廢GE就考慮賣, 拎3000露

咪係
好似以前D人返東莞慢慢揀小姐咁揀D首抽帳不知幾正
喂你先係大佬WOR

利申冇返過

聽d叔叔講

東莞 mo la mo la

求帶路

AN 死都要入GAME 再開關 音樂...
垃圾 GAME..

佢比重錢玩自己d歌

唔會咁易比你玩住聽其他

㩒兩下耳仔囉

已經mo la mola

凸爆佢等新暗5星人

咁程巴知唔知邊到仲有得玩

買啦
真心好爽
我個陣先40

呢個

#161

開個暗斧職防type嘅老伯伯比佢

唔係好明點解唔直接買個首抽帳

我睇下幾錢一個先

想要隻近攻

要第一手
唔要舊鞋

二手先好玩

識唔識架

一手教完

比人玩咋

我要見血呀

屎欄一定見

除非hate巴牙簽仔

岩岩都試到了 thanks

後欄

你強項

佢好似講過自己係東京鐵站

屌 成日都打錯

[url]http://111.231.94.47/index.aspx?gid=47&key=1704,1708,1747,1790,1791[/url]

好正 起手都咁撚多隻

咁大電視？

落多D KY
再用Durex隻特滑 唔會見紅

我飛機呀
唔要難忍呀

全巴玩開後面

全巴職高手

未試過仔 剩係同EX玩過

Hater搞到成個post好撚gay

我愛loli OK?

我自己個A/C都係幾十蚊買返黎,
玩左一陣覺岩玩, 刷都唔刷就直接買A/C
再刷多陣可能連限定建築都少人幾座

第一日玩刷左暗弓加4星暗龍返黎開左局

你就好啦

好提子

開局啦仲諗 btw 我覺得隨便一隻五星角都已經可以開局 那怕係風弓

點gun

暗弓更勁你都有 提子

呢隻GAME既角同龍好撚難中, 望下輝符既機率....
歐洲人種就當我無講過

咁我開算了
唔想再曬時間同曬錢

等神解

下下年

真心建議買個首抽帳

到時100抽冇5星角唔好嚟依到問點解

200內

出木活動

買水火/火木角連龍 再加一五星

岩呀

十分肯定機率比一開game時下調

而家買 有3日可以刷火爆石升角色

簡完首抽，點去買？

買首抽帳啦 我玩左個幾禮拜 抽哂d石先發覺唔撚對路 乜柒都冇 前日買番隻首抽帳重生 好彩趕到糖果屋姐

早買早超生

唔買就課金

想玩得開心少少 個首抽真係緊要

放#1

課金就好坎坷

呢段唔係好得

你諗

我開工

iPad Pro 無左
屌

差一張就突爆我火斧bb專用卡

Big brother watching me

公司機？

個個巴打都係成功人士

請唔講打雜

自己買部啦 12.9

如果買有咩角色推薦？

可能big brother 幫我玩緊分身

返去開雷電睇下先

用緊IPHONE 8買緊..

下就試下用 Xs max 有咩分別.

BTW IPHONE 畫質同AN 差好撚遠...

巴打你再唔去睇#1等住比人屌到開花

1）火水風三屬力龍

2)見龍屬簡角

交比hate巴

戒緊機 不了

水劍問咩叫普攻

真男人玩尊 水劍
專業support玩光奶
肥毒宅柒玩莉莉火短光槍
on9仔玩光斧
任何人都唔撚玩暗弓風弓

但我想追多張擊倒疊攻比水劍

無課儲左萬幾石好想抽但又未到聖誕

莫名成為左真男人

聖誕都唔好抽 等新年

我想做真男人都冇得做

有光斧...

風法呢

風法我老婆比你玩
水槍hater老公比佢玩屎忽

火短妹岩唔岩用

張活動護符得番一個效果有咩意思

火斧背水係一發動就直到完場都有

有得戒架咩
係機就係機

呢張係光🙅🏿‍♂️專用卡來

水槍先係真男人，拮下拮下都長過你

玩屎忽既水槍

等復刻

完左活動先抽到護符

30cm拮你屎忽

快d出五星火龍俾我抽啦

壇主HATER

完左活動介抽呢個pool

而家咪有
任抽

所以話你地唔識貨，水槍夠長中程都拮到boss又冇收傷

又有得全隊加攻

變龍又加攻

時間又長，夠耐力

求推介

又長，仲要夠打力

我唔想再中暗版波菜

巴打同我一齊戒機啦

差一步就成為真男人，好貴

老夫要上你

裝埋5星槍仲識補血

見到有人講開、
再喺真風龍試到個技巧
"所有的蓄力攻擊(爆發攻擊) 在蓄力中都有霸體功能"
開波打龍食風前蓄力、食傷但會原地企、可以打多幾秒！！

老公我地好耐冇傾計喇

會扣血嘅霸體

你重生做金髮幼女再搵我

遊戲霸體一向都扣血 合理既

霸體同 唔倒地 兩回事黎

內地業者報導黎？

笑左 霸體=只係原地企

之後有龍進化玩，所以唔好賣啲龍住

霸體扣1啵應該

已經係 快d除褲俾我含

滿凸冰龍

條撚準備

我唔信d幼龍可以拯救世界

全盛時期嘅hater到底比幾多個男人含過

冇圖你話你係橋本肥奈都得架啦

一陣可以人化變loli

係0呀!!!!!!!!!!!!!
我自含都唔益機佬

幼既都會成長

用喺真風龍開波嘅必中吹飛技好有用，
其他人吹到牆邊，我仲可以喺原地劈多十吓

飛雲幾時同飛巴イサ巴一齊打

已經全部賣剩一隻

不過唔驚 每日一抽又會返返嚟

你估你係吳彥祖定彭宇晏呀
有人幫你含都執到啦 除褲啦

咁我轉生做金髮loli算

唔信

最後500米，今晚可以狂打

轉生做莉莉算啦

飛巴是咪睇到舊concept art

變左公廁人人上

講得好，除啦

000 mimimi lilili

佢唔除你就主動D幫佢除啦

唔係，個專訪之前有講

仆街了

賣乾賣淨

唔怕

再抽

邊到有得睇

終於集齊晒三幻神

聽冷笑話凍結自己後任人奶

見抽到5.5%
唔抽好似蝕左
結果而家仲蝕

人黎

有人變態過hate巴

又多一個對手

抽到100抽

講真
我好變態咩

賣左既唔使唔開心
仲有32分鍾3星龍就會再次出現

真風龍個模組同招技好唔好用

三次元

你係我偶像黎

幻神們今晚真唔真龍

你自己望下你pixiv最新個張圖

幻神晚晚都開壇

練真龍神訣。風

Link plz
成日miss左

唔知點解望見你個簡介就好想笑

一到星期6就一堆垃圾打

打武器材料日

關鍵字

屌 年少無知呀

爆毛，打個水迎打20分鐘一場都過唔到

開左場打光珠
殺左稀有怪
但有兩個人掛機

斷唔斷左佢好

我8%了

邊個黎

要狂打中級風

謝謝你

有大天狗

爆毛, 等緊2點打風帝超
打完又要升LV了72->73

萬聖節5星護符賣唔賣好？

同埋點樣賣做覺醒露水

我退出連登了bye

已FOLLOW 登左都見到你

仲有9分鍾我就重生了

直播單刷?

直播單抽3星

好耐無睇大師直播養生中了

等新16人戰先再開

日日都AUTO過關冇野睇

大c一出聲個po就冇人講野

大家都哀悼緊gay巴hater退出連登

咦?

準備帶風法回家

訓醒嚟個30鑽偷渡去歐洲!

又到咗流150滴眼淚既時間

已流thanks

150

眼淚都流唔出呀

要等到下星期3
點捱

扑暈自己

究竟風法可唔可以硬爆

定要升過隻活動角

材料效率

唯有自己整話題

一堆莉莉，光槍亂入

唔好啦

原來係一齊既

我只係想知買邊隻首抽好

咁我走先啦啵

火短強勢回歸

傳說中既 gay therapy

你講新火短?

決定買火劍

傻豬黎既 主角本來都有架啦

粉紅毛

主角都要買

唔知會唔會之後變角色比人抽呢

我...吹架咋
唔一定有新火劍

屌中左第三隻暗龍 無升暗隊咁濟
自食？

中夠4隻玩暗龍隊

五隻先食

不過暗龍

賣啦

回歸當然係講舊嗰隻
我唔信隻game咁快會有舊角被新角打臉

光斧:......

食左好多條

食同賣兩樣野
突完進化都係度
賣就冇鳩左

屌忍唔到手抽多左4下，出左萬聖光龍，好過冇

三星由佢啦
下一池又返哂出黎

暗龍超進化......
超級暗龍!

大c呷醋

可能會抬頭呢
利申有一隻

冇 邊有呢

有進化唔改被動一樣係橙
好似依隻正♂義♂審♂判
連主動技都衰過人

想問下能力 係點樣加？
我見人地係四百幾

4日後活動龍
我要攻呀!

嚟多隻30血

突滿30%都狗衝啦
100lv max

希望下個活動有龍果獎勵

用咗+60%龍

好缺龍果
抽新龍都升唔到

400幾40%龍都有

窮撚唔會缺龍果

火遺隻3LV稀有打都打唔入既

巴哈改圖

點知下隻龍係加攻加血個種

打死左有d咩?

有時沒草

下個pool每個人至少抽到一隻老夫

頭先中左隻
血晶, 四葉草

不過應該唔係打唔死個隻怪黎
普通稀有怪

隊入面有4環莉莉水槍都打唔到佢1/4

有資源應該優先俾光斧 光槍 定水劍先？
得水劍有加攻龍
而家感覺光斧唔夠力 水劍要儲氣打又煩

火

下星期火屬活動
你投資光水

四葉巴打抽兩隻

一定係留資源等升火(活動)角打活動

4星火屬都冇
得主角係火屬

留到新Pool抽啦

如果送活動火角, 應該要升GA啦,
99%有被動加成20%傷害打RAID BOSS

有隻45環火短配火奶龍
入活動ex場應該唔會比人ng掛

啲資料想all煙風法博一博

冇火呀
係咪唯有升主角

明巴你有幾多5星.....

4隻咋
如果唔計暗弓得3隻

大把人多過我

應唔應該將火主升做5星

唔計暗弓得2隻

我就2隻, 2隻都係法
FLO又係法
o my 法!

其實都算幾照顧0課玩家
上一次活動正正常常都拎返隻4突佩勤
今次就開木屬比你用

照咁計下下次咪打水龍

有冇其他火？

所以隻GAME唔需要抽野都好好玩

兩個ac比你揀 剩係計5*角
1隻風法 or 暗弓木弓光斧水槍?

應該都似係 火光風暗水 咁去loop

其實光斧點解會被迫害？新手一問

可能打光

Daoko 要出場

但條火龍普攻真係

低攻

卡係兩個16人龍之間 就係daoko鳥

鳩估冇痛苦

咁火短火奶龍
係邊隻ACCOUNT?

技唔錯喎，一野炸勁多

屌
禁左下龍樹,又無左8萬
D錢打極都唔夠,點整武牙

攻速慢
攻擊力低
但係官方傾向出限時打怪的任務

今次應該5星火龍up

少一招傷技
上五星性武又少一招傷技

計時打任玩法=企到完場垃圾既存在

無課龍係要同5*火龍有d距離先成事

我舉例姐

新5 星
波菜火版

立刻屌一聲

你想買風法＋風龍首抽帳？

火斧 其他都係3星黎

支持

火屬貞德呢

水波菜
火波菜
風波菜
光波菜
暗波菜

上次因為有菠菜墊底 +利維坦d攻擊模組
所以新龍先咁受歡迎

今次已經有隻咁勁既火龍係到霸住個位
究竟營運點先吸引到課長去課?

感覺過左呢個活動之後
平民版真龍團就會出現 (不過真龍卡點都要farm)

升火斧

想抽更多老夫返嚟

我意思係
多5*角未必好

玩咁耐都係主力用風法光奶

火奶天下

屌咪呀唔撚抽

KOG攻速火利維坦

有火法先會想抽

集齊一套有更多獎賞

無光奶無火奶無不死鳥

女個隻啵

上次都中出左莉莉
今次又法?

不過冇防暈

it is fine

要相信raid龍係暈

而家隻火龍出技慢到嘔範圍又窄

就咁睇raid boss個名
斷鳩估應該係瞓唔係暈

有個好處，可以頂boss技

紫唔計

火短天下

龍食紫圈用時間頂咪算

隻屁勒招普攻同阿耆尼比真係
不過阿耆尼招技又同屁勒比真係膠到震

又黎多條水龍....
偏偏無水5星角.....

錢同瑪納都咁缺

巴打你走先
我幫你頂住

寶寶表示
瑪娜多到嘔

如果係菠菜我地會攬住佢

菠菜歡迎

話說
水屬有冰
風有暈
火⋯一招狀態技能都沒
燃燒呢

Sleep

風sleep

火冇

好似冇寫都會有

新pool召集strong hold團
最多每日30石1抽
邊個破戒罰抄自己username一百次

２１萬

係火弓

53萬

新角會有 打boss會快啲引人抽

新龍40%攻加龍化20%呢？

你大我呀
咁多GE喂

有火短表示,如果真係出防暈火法真係想抽下\
弓就

又儲左50條草係度,出新龍一抽到就可以升到滿

強壯保持！

今日岩岩好5*機率up
十連中暗龍同補血卡

唔會妒忌你條暗龍囉

你搵佢?

屌你老母
突爆佢

唔一定要控
但作為火屬最常見既燃燒竟然沒
人又沒龍又沒 但敵人就有

三星除左愛沒人權

5星屬武加幾多攻 離2100攻好似遙遙無期
P.S我把係五星2階1突

菠菜都好D
可以做個乖孫

條龍問題

一句,無5星課金龍=88

得火奶 光槍 光奶 想要條4星光龍都抽唔到

火短先岩...

要有信心 今次兔仔火短會好用

得條垃圾龍 慘
雖然係咁講但我都餵到佢80lv

Same
追左三條暗龍返黎

屁勒我都餵到80LV先抽到阿耆尼
好想佢嘔返D龍果俾我

希望希條平民20 20既光用下

餵龍係大花費, 低效益
升爆龍只加100攻左右
但最重要都係個BONUS 40%, 直接乘隻角色40%

如果好似可以武器咁分解d龍就好

浪費咗資源

睇好似4星攻龍都冇

等新pool抽火龍啦

重點係加血,都唔知點谷1700血出黎

再望下pele
lv1: 1攻
lv100: 76攻, 屌那星

比利踢波就勁，噴火都係收埋好啲

不過我都要講句.....
活動(攻)風龍, 我要呀

架仔用雙刀仔team都過到了

回頭是岸

正經問, 紫色既時候變龍會扣左龍bar先定係真接扣角色血?

變完嘅話就扣龍

下面隻4星龍差一隻就突爆
希望過幾日開新pool抽埋嗰一隻

龍bar

但如果食紫圈時你放技
就算佢夠力打你回人形都好
你會放完技先變人

風龍食完十字再食紫啱啱好

真風龍分析片?

有無人開光帝

我開一場

點解唔打火or風

9560683

我都有睇佢幾次雙火短過
不過次次都係掹車邊，剩返幾秒先過到

終於搞掟

打得多水帝你就會知道隻game啲自己鎖定有幾禁on9

恭喜

成班變態阿叔

成班暗法

想儲200金章先
火同風有二百幾

你又係無限錢既 去刷真龍卡
下個pool火屬抽完咪可以join佢地真龍

發覺水劍係防暈，咁應該冇真水龍出場份

打真風係咪要4星屬武4突?

講到實中咁

5星屬武

好似要5星屬武

有錢就係實中

人地玩開fgo抽五隻

火弓
其他火角都有
機率極低

火遺隻LV3稀有巨人有無人試過打得嬴

lv1都打唔贏

已經窮到無錢買飯餐餐都公司食

同埋要返工不了

所有稀有怪血量差不多
但巨人就係特別高防
剋屬dps挑戰黎
打唔死代表你仲係新手

原來50環要咁撚多覺醒之露,點跟

以為得我打唔贏，條巨人好高防，用晒技變埋龍都打唔爆

73000

點跟

原來岩岩唔係我既問題

賣暗龍都湊唔夠數

唔準B我水劍

水劍木法無人迫害到

風龍表示歡迎

濕身姐

我15%龍化累積

我入去變風雷鳥

水劍都入得場

NG

我

升 武藏 還不行嗎

不要NG我

四十歲後，不滯於物，草木竹石均可為劍。自此精修，漸進於無劍勝有劍之境

係東方不敗

唔係獨孤前輩咩

獨孤求敗先啱

一時搞錯左

獨孤求敗...

飛巴

新抽架？

Between

格劍就係咁既意思

毒撚求敗

之前抽，諗著升晒啲角上lvl

收收埋埋

4星角都慢慢升，還掂都係刷

幾百共鬥翼 拎唔拎黎肝真龍卡好

收咗隻火短/光槍/光斧 帳號
40蚊人仔

我都諗緊 睇埋依次活動純靠體追唔追到先

有冇龍先

齊裝就上啦

張卡肝都要一個星期到

有龍好貴

諗住儲石自己抽算

火斧未70 定打下成長之路先

龍先係最重要 冇龍會比人NG

祝你好運

Ng 定

無光龍都算

無火龍

Ng

開你頭波先

四星龍唔得？
反正佢啲帳都係新帳
再儲下石抽下龍算

個四十蚊你當跌左啦

三五星角 賣咁平

好明顯伏

真係好平
自己一陣再入去抽下 睇下有無龍先

抽到火龍

將成大贏家

仲抽
等新年啦

龍會唔會up?

其實差唔多
會玩既都開始左
棄既只求快速脫手
唔通真係1001咩

你又啱

其實識玩一定係而家抽
覺醒之露需求咁大,畀你10隻5星,冇一隻上到50環有咩用
所以一定係抽

抽多左就自然up

日巴！！

It’s just happened

Naturally

俾你有露都唔夠證升咁多隻

And 5 star dark dragon
Will simplest gently slide in

真龍試幾場

6379947

識玩一定等1-2年後先玩
食正1-2周年紀念,
1-2年後ge首抽角會超強大

等睇暗龍反cap嘅一日

我估半年隻驚收皮

0159621

貨金抽到7%都抽唔到五星

咁過多5個月再抽 一定最勁

唔長久

唔在乎天長地久
只在乎曾經擁有

白貓都4年幾
任天堂咁有錢賣咁多廣告
點會少過4年!

睇佢想短炒定長線嫁姐

錢

見唔到心意

大家都玩白貓玩到悶再玩一隻同類型又要重課過白貓
你估大多數玩完制唔制

一陣入去十抽下先

1.5小時回體, 打1.5分鐘金幣高級
啊~~~

「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」已於本日10/27（六）正式營運滿１個月！
營運團隊在此衷心感謝各位玩家的熱情支持。
今後也請您繼續支持「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」

莉莉用70HP+8%攻
定係
技能+25%傷好?

話說地鐵個堆廣告拆晒未?

我仲以為隻game收皮tim

又bin

_貓都頂到依加啦

心意係零

火 主究竟點先上到2000攻

龍+武

人, 武, 火建+刀建
龍, 符

而家滿LVL + 5星火龍先 唔夠1500 唔通一定要5星屬武

龍肥幾時先有呢種質素嘅圖

突然發現莉莉件衫真係雞黎

6457737
尊-1

屌你老母
又唔見你開個感謝記念

乜撚都唔送

仲以為係結束營運公告

日本仔都屌晒鬼

可能好快就出

每日10抽

搞掂

火奶報名
召喚幻神

event EX 1分鐘靠飛雲了

今晚推爆真龍

你地今晚食完飯得唔得？

好想要5 星火龍
從未見過

原來攻擊力多咗570，戰力先多50

手機玩有冇得開台？

無問題

覺醒之露拎黎升五星定升火短個ex技好？
爆擊ex好似好難得

因為冇計50%加

ok

點樣可以2600攻咁高

火短
EX

點都得

今晚應該爆到，大家打咗好多場下

5星屬武會攻擊力有幾多，可唔可以望下

求機體詳細

五凸龍 同屬武？

我都想知
我隻短得1600攻，當突爆龍加多300,都同佢爭成700攻

我啱啱先升5星屬武

CLS...
80 龍..

係咪今晚有直播睇

結果影張相OK?

手機點搞？

得既我開

龍唔難，係把武先惡搞
呢個攻真係輕鬆屌真龍

唔識整，手機一錄片會lag到玩唔到

爆石買睇都用咗成2000石

KO左POST張圖上黎

五星屬武三破先癲
究竟要幾耐先做到

佢條龍起碼3突...

我5星火龍 未中過...

小心巴得今晚？

正常啦，你地買到180石100體都仲買咁誇張
我頂盡買3次40,100石100體已經覺得貴到唔值

又要課又要肝.GUN

9月有課月供，輕鬆突爆啦

突3真係睇到我眼都凸埋

只可以買得一次嘅武器包
+
9月318包
+
10月318包
+
一把肝嘅5星屬武

.GUN

都係月供食三粒鋼上，
d 人為咗衝首殺第二階就食鋼真係真心佩服

3x5x5把五星一階
百幾個超級龍石 二百幾萬金

大家排隊準備俾飛雲巴carry ex1分鐘
1:寶寶

2.好賤好頂癮

3.雷狼

3係食課金粒野,唔係整3把屬武

我試下接電腦睇下得唔得

車尾燈都見唔到 .gun

夠唔夠過真龍？

我真係唔信有人真係肝1200萬錢同4千幾粒銀料帝國章出黎整5把自食

刷草換凸石大法

但首先要抽到

又有80幾條草係度了
但無新龍唔想塞俾d四星用

尊用不死鳥係想點

用Lily色誘真龍

點巴個陣

兩張突爆莉莉卡

火刀用火烏起碼都用5星屬武

5星屬武都夠救唔到啦,加血唔加攻
點解唔用送個隻5星
定放出黎曬仲ONLY

唔夠
雖然點點巴係課長
但係你隻火刀仲差成千里

唔係曬，係抽唔到火龍

雖然咁講真係好衰
不過

無咁多星沙。。。

唯有用番4星火龍

笑死

你隻活動30%攻龍or45%4星龍呢

估唔到個post就係有呀木

咪咁衰啦

得呢隻，差一隻先突滿

用呢隻谷攻仲好過用不死鳥打真龍

你可以用5星活動龍數值上應該比4星龍高

我資源無晒啦，靠你帶打真火龍

好

呢隻滿突好似都45%攻

4星龍高啲

果陣遲起步，打唔切5星活動火龍

咁佢突唔到呀ma

幾時可以開打

100都唔夠55玩?

活動個隻垃圾黎唔洗理
你有呢隻緊係用呢隻
乜龍都無先迫住用送個條活動龍

點解你地咁多星沙？整一把屬武都要好多星沙

食完飯
準備就緒

人地追齊活動ma

等緊31號，到時抽滿佢

158包買左未 有一粒突4星
買左就無計

唔洗怕，黎緊活動應該會pick up 5星火龍，會唔會出新就唔知了

無計，10月中先開始玩

你已經課得好努力
急唔嚟
來日方長

4突5星火龍 不是夢

Level 100 HP
221
Level 100 Str
76

Level 65 HP
245
Level 65 Str
84

我估佢暫時應該都升唔到100
同埋佢抽抽下應該會突滿埋隻4星

囉左黎突不死鳥

mission包粒月光晶

好！

到時再課

召喚5星火龍, 45%攻!

20攻20血

留名睇塞多條40血/20攻20血既火龍入pool
分薄埋阿耆尼個機率

幾時解封我

咁樣會引唔到課長課金

利維坦級新模

解左完全封鎖

有新女抽，塞多10張龍卡入去都照抽架啦

又真 同白貓一樣抽囡囡

聽左咁多日DAOKO
今日要聽下DUO

有冇巴打係現場

聽日有d咩?
聽日pokemon go社群日

反DAOKO呀

EASON DUO LOVE IS LIVE演唱會
FB/YOUTUBE LIVE緊

WTF

link?

一開隻歌就係唱食煙

我都麻麻地呢首
但岩岩黑洞

死煙鏟

作曲唔得

有無話會唱邊D歌?

佢做演唱會會開埋LIVE
定有人偷偷LIVE

慈善 免費

給兒子的信

用單車做INTRO

去中環睇免費SHOW

加油

呢首給兒子的信又係
想借單車個名玩gimmick
中間又插幾秒單車個配樂
同單車差十萬九千里

好似得

Www.Twitch.tv/ballxballxball

食完飯即睇!
不過D聲怪怪地?

有電子音

連續兩場木超 完場都 bug左 拎唔到獎勵
停左係寶箱前果個位

server 問題？

ok?

你收埋手機既MIC?

冇開

好多怪聲

冇一分鐘任，冇左一人撞3 個post
冇新pool 抽，海豹部隊全潛

隻驚下個月就結束營運啦

farm超級定高級好？

我打超級 順便留多d金章比風法做屬武

個台呢

冇錢

我都冇 起塔都起到冇錢

係咪最少80萬先整到把5*2階4突

後悔早兩個星期無每日都爆石打錢
真係好缺

25*25000+150000*5?

有冇計錯? 仆街鳥

from 巴哈

係咪130幾萬?

到底升邊隻火打真龍好

屌

每點攻擊力都寫埋

應該得，試多次

升你最拿手個隻

右邊光斧個D唔洗睇, 佢用光斧做例子啫
原LINK:

如果用光補打真龍，用盾擋必中紫技有冇得諗

每日果40x3基本上係必俾,唔係你根本唔會有機會儲到錢

首先你光補入場要有3700血
+真龍卡

你個盾擋得幾多傷呀, 有限制ga

會唔夠傷

光槍真龍卡入場，食一擊366X
你光補入場試下

Grants all teammates a shield that nullifies damage less than 20% of their maximum HP once

只可以擋HP 20%以下傷害, 1次, 擋完就無左個盾

其實唔使諗
佢入場第一擊全圖技就會訓地板
冇討論價值

我理解係, 你隊友2000血,
就只可以擋400傷以下ge攻擊, e.g. 350傷 => 扣0血
400傷以上照扣400以上, e.g. 450傷 => 扣450血

利申: 未有光補, 應該係咁解, 有錯請屌

升爆個技有30%
即係隻boss打1500傷ge話
隊友條血要有....5000hp先擋到 ?

大家乖乖地用返火屬打木真龍啦
好ma

屌好多電子聲，點搞？

補一定用火補, 一黎火補都係打手
佢火屬都有唔錯傷害
2黎2招回血技, 再配埋 不死鳥

利申: 9up

馬爺應該未試過入場6秒會扣幾多血
光補有5星武突滿+貞德滿+建築滿都唔知夠唔夠血食第一擊

你一開始就後面loop "xxx gpm, XXX xxx"
之後愈loop愈雜
廣告黎?

我入去食過 不過忽發其想姐
因為佢個盾可以防狀態，諗緊幫唔幫到隊友

我MUTE咗佢算

冇得J聲

應該唔得
除咗必中技之外
食完必中技，基本上有補就唔會死
其他技食一擊都接近3000

光屬暫時應該得食到第一下

諗下
如果光斧50環+光槍50環+滿貞德5星屬武
可能真係夠食
不過有冇傷到時再講

可以當準備打超暗龍

我試下第二個software 先

係咪我自己睇自先出問題？

有冇巴打用kkbox聽歌會完唔到成長之道 整係成長之道係咁

一齊睇hentai表現結他

光槍第一下係咪無效果？
但我見佢出完第一下都有個箭嘴

唔單只kkbox 你只要播歌就會卡住
一定要stop咗先過到

得2901血 隻光補
用埋光槍入場都唔夠啦

佢bass好勁

好鍾意睇佢

結他...bass...

唔識串

唔得,個盾檔唔到過量傷害

防狀態?

隻風boss會sleep人

無用
等佢遲下出隻角有直接性既減傷盾先再算啦

邊到睇

老任set呢d就好精明

個盾有mark埋%hp(過量唔擋）

你hp 唔岩條件 就無得周佢紫技無必殺

唔洗好似pnd出埋d必死技
-9999999

咁先好
唔會見到有人用其他屬打真龍

喂

Boss名字：Hypnos（希臘神話中的睡眠之神）

唔係防狀態
係果一下傷害打落盾到 唔係打落人到
所以先唔會有硬直

唔夠條件就唔會觸發個盾擋
何來擋狀態

飛鼠巴有福了

無火短要NG了
利申:無

本子boss

新火短

搖搖準備

幾時開台

4星火劍

抗眠100%

ready

正式宣佈火短可以收皮

靜音照睇!

你都抽左3隻啦......

前題你會升......

等睇活動送火短4星

火刀收皮

唔計

男角

真龍

1. 石頭人打中間先
2. 疾風第二次會一齊出十字傷，要一齊行，跟著散開到紫技
3. break時攻手變龍，補師可以留不死鳥
4.過咗第二次疾風，條龍既技一樣

抗眠做咩？抗暈就真風，抗眠用火短撐暴擊好過

此頻道沒有影片
好安靜...太安靜了...

你開場

台呀

我用電話連電腦開台

因為電腦我自己睇自己會重複聲音，所以開咗台有乜就係連登留言

OK

開返台先

搞到要用兩部電話加一部電腦

準備好

要眠抗即係練完都打唔到真龍

準備屙屎!!!!!!!

俾10分鐘我，試多次

Hater岩岩tg我話 呢個post頭四個過真龍既 佢會贊助下個月龍上限
每人一包

出個技就無敵啦
洗乜抗眠
一係等活動角

你未瞓醒?

同埋抗眠係講緊31號隻RAID BOSS
D人都係斷估

多謝善長人翁

你人生最英明決定

其實都寫得好清楚..

巴哈姆特 when?
無屬龍幾時出黎毀滅世界

其實你應該好清楚冇人會睇說明

好似一百抽先得呢啲
而家光槍40環
係咪繼續投資落去？

得呢啲
咁嗰啲呢?

龍呢?
符呢?

得阿耆尼同突滿萬聖龍

你會見到佢先

唔好練光槍住,留D資源比火角
下期打風屬 用活動角加埋火龍應該幾好打

慘不忍睹

to飛巴
can't see shit caption

オイラはビィ

出依隻再進化做肥宅龍

跟全出張卡姐禮裝有1000%特攻

816 9404

睇飛巴打真風龍

www.twitch.tv/ballxballxball

機會嚟啦
飛雲
8169404

日文巴點解唔一試

日文巴!!

睇幻神打真風龍!

仲有冇位

加油!!!!!!!!

幾好睇

雙補火力好似唔多夠?

437 6425

我有光奶，火短，風法，光槍
但五星龍得水龍暗龍
衣家唔知all in升邊隻好

等31號睇下有無活動角再算
應該多數練火短

508 1303

再開隻game先

503 2142

啲角色英文好怪

莉莉英文把聲

英文好難聽...

外國唔走萌系聲線

好垃圾

DL緊語音

7630105

I love 飛巴

兩火奶會唔會唔夠力

0146511

上呀飛雲!

其實未打到最後係唔會知

但開房打團隊次次都無奶
搞到我用奶多（輕鬆過任）

1815490

2火奶夠唔夠力嫁

活動就睇你追唔追稱號
唔追就是但係火屬都得

0455667

可能唔夠

仲未入到狀態

機會黎啦!

但光奶百搭打咩都得
All in先又無錯

5825702

奶隨便得啦,唔係打真龍冇必要ALL IN

如果活動好似上次咁就唔洗用奶住 都係升火角 等到31號先

你要小心下次活動比人NG
如果有練定火角嘅就冇事嘅

3584601

活動唔用火真係屌爆佢老母

打定晒D火材料,
31號睇情況再一次過升

街場撞唔到尋日隻火斧

咁其實人地都要食飯沖涼痾屎訓覺既

都岩，萬一抽中火龍真係升硬
已經40環，係差五星屬武姐
用緊四星屬武0突

真龍卡差2粒銀就換到
但仲係得1600攻 入唔到場

0641036

街場冇人入

3664587

打咩

真龍

正常

9941924

9885481

傻仔左,後面無路走

2858465 真龍-1打手

9010534

變火龍可以學日本仔留半場風加lock炮先用好啲

係 我都覺得應該要用黎避風+紅十字

唔小心食左把3星活動武

邊位巴起巴士打緊

4546691

9326172

龍暫時得依啲
我應該等龍up?

4884284

你應該打主線先

打緊了

睇個pool岩唔岩，岩就抽啦
慢慢地玩，見有人兩萬幾石都未抽

乜鳩都冇首抽都勁過你

唔啱
唔係好想要光槍

我得光斧同火短

1633693

貪刀

5937237

刷風屬銀章應該打咩級？

2978177

抽到新光槍，係咪可以開始玩？

wc 1 min

7849986

每日箱X3 我打帝國高級
之後無箱就打帝超好似最好

大家有咩意見?

7353110